黑洞會否令時空扭曲

會我係黑洞走出來的